{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 와현휴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合にはペンションへの入室を拒否されることもあり、そのため払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 入室と退室時間を他のお客様のために遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならないこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間がまだ確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、幼児や子供と一緒にお越しの際は安全に注意する必要があります。 離れ客室は愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができるプライベートな空間です。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを素早く便利に利用できます。 バーベキュー場も利用可能で、バーベキュー場の利用時間は入室時間から夜10時までです。 駐車可能なスペースがあるため、駐車に問題はありません。 火災にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合にはペンションへの入室を拒否されることもあり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は他のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を他のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならないこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間がまだ確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、幼児や子供と一緒にお越しの際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "離れ客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "離れ客室は愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができるプライベートな空間です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットについて教えてください。",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、バーベキュー場の利用時間は入室時間から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるため、駐車に問題はありません。"
        },
        {
            "question": "火災について注意事項はありますか？",
            "answer": "火災にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 808
    }
}